睇番唐伯虎點秋香！蕭生真係好勁！！

笑料多 有少少歷史元素 有劇情

隔左咁多年睇親都笑

最好就係一開頭撚阿叻果幕
如果宜家有機會撚多次就好

7分27秒果d歷史堅定流

應該流，剩係寅年係真